(推到完場 4)SpaceX Starship SN9 Test Flight — FAA我屌你老母

兩星期內第四次嘗試高空測試，希望真係飛到

常見問題︰

— 星艦係由兩個部份組成，上層的starship同下層的助推器superheavy。當整支星艦去到軌道後助推器superheavy便會分離返回地球，starship則視任務而定會否在軌道接受多次加油，還是直接飛住目的地。

— 星艦系統將會係人類歷史上除土星5號外最大型的火箭，同時都係第一支完成可重用的火箭，現時的獵鷹9號及重型獵鷹只是一級推重器及有整流罩可重用，若星艦成功，其探索成本將有望進一步降低，運載成本也將比獵鷹9號更低

— 上層的starship既測試原型機SN系列預計會去到SN20，但因為進度比預計快消息指SN12-SN14已被取消，重心放在SN15-SN20，將會有重大更新及更高的高空飛行測試。下部份的BN系列也預計將在年中開始測試，BN1原型機已完工。

— 星艦不同其他火箭，是由不鏽鋼組成，其強度比碳複合材料高。但其實不鏽鋼正常唔會用係火箭到，因為過重，但elon認為不鏽鋼係低溫同高溫下表現更出色，減去因此少用左既絕緣陶瓦反而成支既重量會更低，而且不鏽鋼的平價同易造令快速生產成為可能。

— 藍色起源的所謂可重用火箭不論體積及飛行高度都遠不及獵鷹9號，也無法進入地球軌道，因此獵鷹9號到現時還是世界上唯二的可重用的重型運載火箭。

幾點正式飛？

未定，要睇FAA做最後決定，預計在香港時間11點到早上8點呢段時間，根據過去經驗，大既在香港時間4,5點左右射............如果無取消的話

如果

信念

屌你老母faa

又開住D LIVE慢慢等

咁多個post

因為一直都唔肯射

SN8 Recap

POSSIBLE LAUNCH TODAY!!!

Evacuation notice, road closure, flight TFR in place.

覺得以前叫BFR型好多Big Fucking Rocket

Superheavy係咪真係會改做揾野接住咁回收係嘅話就真係痴撚線 不過要做新技術 可能又遲多幾年上火星

佢仲未清楚講superheavy既詳情
重心放係今晚既SN9先

求神拜佛 拜登政府咪阻撚住晒 唔該俾spacex射多啲攞多啲data我要移民火星玩直接民主

FAA對火箭既規例其實前幾個月放鬆左，但要去到年尾先生效

冇追LIVE 拎左FAA Approval 未

應該攞左

已攞，但最後FAA會唔會又黎多次緊急中止就係另一講法

thx 巴打 追得 好貼 睇緊now you now 追緊 model s plaid 有咩update

model s改版好sexy

補多個link

有得打機 係佢個yoke 唔知有冇得收埋轉fsd

同埋想知佢冇手制點打機

有wifi

似有機

預計幾點射

預計在香港時間11點到早上8點呢段時間，根據過去經驗，大既在香港時間4,5點左右射

都係等replay 睇佢爆炸

有
只要天氣正常就得

LAUNCH TODAY!!!

FAA approval, evacuation notice, road closure, flight TFR in place.

Is there life on MARSSSSSS

快撚啲爆炸啦

係tesla入面玩need for speed
有齊賽車櫈 軚盤 油門

個自動駕駛可唔可以係賽車game到用

外掛

Witcher 同 cyberpunk 點用軚玩

連手制

可能個軚盤整埋 左燈L2右燈R2 反正佢個軚盤都手制咁

Update︰

- Road closed (Done)
- TFR Activated (Done)
- FAA aproval(Done)
- Village Clear (Done)
- Pad Closeouts (In proceed)
- Pad Cleared
- Final Checkouts
-Tank Farm Activitiy
- Recondenser
- Propellant Loading
- Engine Chill
- Lanch
- Landing

Update︰

- Road closed (Done)
- TFR Activated (Done)
- FAA aproval(Done)
- Village Clear (Done)
- Pad Closeouts (Done)
- Pad Cleared(In proceed)
- Final Checkouts
-Tank Farm Activitiy
- Recondenser
- Propellant Loading
- Engine Chill
- Lanch
- Landing

Update︰

- Road closed (Done)
- TFR Activated (Done)
- FAA aproval(Done)
- Village Clear (Done)
- Pad Closeouts (Done)
- Pad Cleared(Done)
- Final Checkouts(In proceed)
-Tank Farm Activitiy
- Recondenser
- Propellant Loading
- Engine Chill
- Lanch
- Landing

大爆炸ready

今次幾多米

10 kilometers
上次12.5 kilometers

輸預期 跌

Check撚完out未 好悶

等緊船長你切J

收市啦咩？

SN9原地自爆700見

得700咁少

跌住180先差唔多 聽日再跌過

直落地獄

真。究極滅世大棍

眼瞓

5點先訓啦

點解

你明我明沉船post既大家都明

一定安全架喎 驚乜

TSLA咁垃圾當然唔洗驚但只係in case

你會唔會學定打火星人

或者

咁多餘既野都做

成功降落即係舊鐵上左去又落番黎有乜好睇
緊係要震憾過荷里活既爆炸先好睇

入得Tsla既人都係多餘開

仆街唔係又cancel下話

Update︰

- Road closed (Done)
- TFR Activated (Done)
- FAA aproval(Done)
- Village Clear (Done)
- Pad Closeouts (Done)
- Pad Cleared(Done)
- Final Checkouts(Done)
-Tank Farm Activitiy(Done)
- Recondenser(In proceed)
- Propellant Loading
- Engine Chill
- Lanch
- Landing

Backup attempts also available on 3 and 4 February 2021.

無

LAUNCH

等陣再update時再改

Update︰

- Road closed (Done)
- TFR Activated (Done)
- FAA aproval(Done)
- Village Clear (Done)
- Pad Closeouts (Done)
- Pad Cleared(Done)
- Final Checkouts(Done)
- Recondenser(Done)
-Tank Farm Activitiy(Done)
- Propellant Loading(In proceed)
- Engine Chill
- Launch
- Landing

Backup attempts also available on 3 and 4 February 2021.

Loading大既會持續30分鐘

就快有爆炸可以睇

直播唔係tank farm activity?

唔知spacex youtube會唔會直播

邊個

今日無

Sn8 faa單野係咩事？

好似直接落返發射台
唔使搬運就可以再射

無野了 個倒數去左邊

唔完全清楚，只知道原因似乎係SN8發射個次違反左「某些條款」，到底係咩FAA又唔肯講，Elon就非常不滿係twitter到開火罵FAA

佢地好似唔直播starship 淨係放番replay

有可能2點打後射

聽講係咁，但實際未知

快啲自爆 求下佢

天氣唔錯
似乎可以自爆到

求下佢早啲爆 股價要時間爆

咁驚850以上呀

咁我又幾淡定

唔係封路架咩 有車既

架野被警車stop左

死戇尻仔 揾支falcon9收佢皮啦

又有 做乜撚 FAA揾籍口cancel?

好似啲女西面屌你做錯啲咩你自己心照
咁鬼可愛嘅faa

阻撚住人類文明發展 垃圾 elon一係買撚左佢一係炸尻左佢啦

搵緊路走啫

直接買起成個美國啦

原地解體自爆啦阻撚住晒

好似唔夠錢？

FAA阻住曬

係我就反鳩佢檯
一係比我飛 一係我摺柒間野搬去支那 由佢哋自己慢慢妹SLS啦

有冇諗過直接買起啲細國發展

射啦射啦

快了

Fire in my hole

直接恐嚇佢搬去支那個威脅大啲 陣間支那真係超歐超埋美仲快過SLS 載人登火月睇下個責任邊個揹得起

呢啲咪power 不過依然係死廢老

FAA因為咁被人屌左幾日，最後仲要出埋聲明
Elon同Spacex大把人撐佢

d白煙係唔係用黎冷卻

其實條廢老smoke緊

SN9將隨時發射

Update︰

- Road closed (Done)
- TFR Activated (Done)
- FAA aproval(Done)
- Village Clear (Done)
- Pad Closeouts (Done)
- Pad Cleared(Done)
- Final Checkouts(Done)
- Recondenser(Done)
-Tank Farm Activitiy(Done)
- Propellant Loading(Done)
- Engine Chill(In proceed)
- Launch
- Landing

Backup attempts also available on 3 and 4 February 2021.

10mins

燃料箱釋出壓力時排放出黎
佢係用Liquid Oxygen

spacex仲唔開live

spacex呢次無開

因為Liquid Oxygen極低溫，同金屬接觸時會咁，簡單黎講你當佢係乾冰

6分鐘左右

物理堂

除左褲未 我ready了

4mins out

唔hold 既話

Spacex個直播人數扯旗式上升

2MINS

今次會直播應該射得出

30 SEC

Spacex清好多

除褲了

FAA: 再嘈hold 到SLS射到先放

睇呢個

射了

SN9 LAUNCH

Update︰

- Road closed (Done)
- TFR Activated (Done)
- FAA aproval(Done)
- Village Clear (Done)
- Pad Closeouts (Done)
- Pad Cleared(Done)
- Final Checkouts(Done)
- Recondenser(Done)
-Tank Farm Activitiy(Done)
- Propellant Loading(Done)
- Engine Chill (Done)
- Launch
- Landing

Backup attempts also available on 3 and 4 February 2021.

扯了

出手汗

Belly flop

戲肉黎了

Cls

準備睇返一野拉直

Lm landing burn fail free fall一野責撚爆埋sn 10

爆了

爆左

FUCK

Boom

慣性多左?

屌

喺咪Fing多左

boom

死廢老

有無睇錯 有一個engine 著唔到

隔離個SN10冇事

垃圾廢老

SN10係唔係著左火

唔係好明點解要泊得咁近

我都唔明

其實SN係預左爆

記得上次elon好似有提過解落時係得2個engine 著

咁大個仔都係睇過美帝之前個d穿梭機發射
岩岩見到SN9 belly flop再平住落再想抽尾降落

想問下SN10會唔會射埋第一次睇好搞笑

好似得一個著左 有個撻唔著咁

唔會，未有FAA 批准

下個月可能到佢

Gg

頭先望見一個著到 一個噴火撻唔着
Btw你又有多個素材用

起碼月底

SN8仲好睇
SN9同SN9降落失敗原因明顯唔同
就睇SN10用咩方法爆

特登擺咁近即係佢保證降落岩位
SN10會冇事

要等elon講

死廢老點解tsla唔跟跌反而係spce跌

呢度講緊

Ok, after SLS

睇番先

好似話因為sn9 delay 連帶sn10要留係vab
但係sn11已經差唔多砌好 要用vab, 所以要拎sn10出嚟吉返個vab比sn11

召回十幾萬架野都未跌爆支野點會跌

sn10

都係垃圾FAA阻住曬

冇睇錯

都是泡沫

Stable過上次sn8好多

冇位擺
遲啲就係咁

想睇佢穩定咁落

望住呀哥行刑下個到佢

今次大力得濟轉過頭

笑撚左

係唔夠力轉，本身要兩個轉你而家得一個既力
點轉得切

睇住falcon heavy先

轉就轉得切 但係engine 2起唔到唔夠力去correct打返直

SN8好似係落地個下唔夠推動力挫爆
SN9好似係轉身個下太大力側身挫爆

利伸真係乜春都唔識

SN10係咪360打圈插落去
定頭挫落地

SN9: 屌 都話咗唔撚去架啦

一家人最緊要齊齊整整

試咗？

爆撚左

預咗爆架啦

死廢老

又要等SN10

comments有人講sn8同sn9都landed but not in one piece

landed but jusy not in one piece係先前elon出條片講spacex多年既失敗時既一句話黎，之後就廣為流傳

0:44